上半場已經走漏2個12碼同幾張牌

點止 直頭應該紅牌全餐

點止 , 直頭趕曬全隊走嬴3比0

下半場企係到比你射好冇呀

利雲比人踢左兩腳

呢隊賤種波踢唔贏就出錦囊架啦
仲好驕傲周圍講自己r聯三連霸，都幾仆街，上兩年咪又係靠黑

d錢拎黎買哂球證

我數到5個喎，你點睇野

歐聯三連霸

上兩個咪又係污糟邋遢贏返黎
班賤種蝗仲好撚得戚話自己衛冕r聯

契仔

我數到20個12碼喎，你有無認真睇架

根本入到禁區就要計12碼

原來fm 射到出晒界係真既